大家幫手推 10點3散阿

如果挽殘班狗
就要拖長黎挽
殺佢個措手不及
大家夠時間就翻屋企儲好彈藥
遲d再戰
手足門萬事小心

推

push

可以寫埋聽日幾點集合

支持
大家加油

放走佢，咁今日圍黎做咩

等班差佬谷住射唔出係最醒做法

你要自殺可以有更好方法，on9

挽你老母
梗係11點 谷到班狗high啲先一次過走

咁多人要分批走